報告cc台，懷疑發現五毛洗版啊，又想洗走啊郭單嘢

清算就交cc台跟進了
我溫書先